CCTVB幾時先消費完盧冠廷首陪着你走

人都走咗咁耐，CCTVB都仲要瘋狂翻閹陪着你嘔

你點知的

終會一起死去～

真係聽到去死

次次聽到呢首歌都想爆粗!

譚嘉儀已經翻唱得夠難聽，依家仲要有個改版

盧冠廷邊撚度死咗

每次聽到都覺得好撚嘔心
之前日日屌人黑醫護
而家需要人就當乜撚都冇發生過咁

唔知盧冠廷有幾多版權費收

唱首歌支持下醫護＝唔駛醫護你一個承受？

你老母就走左咁耐

樓主分唔到盧冠庭同羅文？

有冇人可以幫手將黃圈手足高手紹個頻道沖上四萬

都未死

真心一聽到想打人
以前tvb未用前覺得係好聽
依家真係dllm
以前咁多舊歌死都要用呢首
弱9智